Исследуем зависимость характеристик системы от параметра $\rho$.
Все остальные параметры системы примем такие же как и в разделах
\ref{section:measures-on-c}, \ref{section:measures-on-alpha}.
Значение $\rho$ будем изменять от интервале $(0, 1)$

На графике представленном на Рис.5 мы видим,
что система с разогревом при $\alpha = 1$ энергоэффективней
системы без выключений, когда значение параметра $\rho$
лежит приблизительно в интервале $(0, 0.71)$.

Если же посмотреть на график с Рис.6, то можно увидеть,
что среднее число требований системы в стационарном режиме
для системы без выключений вновь меньше,
чем для систем с разогревом.

Также отметим, что на графиках на Рис.5 и Рис.6, нулевым значениям
характеристик для случая $\alpha = 10.0$ соответствует ситуация
при которой численного решения для задачи отыскания стационарного
распределения не существует.

\begin{figure} [H] \label{fig:rhomax_1_c_15}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.87]{./results/rhomax_1_c_15.pdf}
	\caption{Зависимость потребляемой энергии от $\rho$, $c = 15$}
\end{figure}


\begin{figure} [H] \label{fig:EZ_rhomax_1_c_15}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.87]{./results/EZ_rhomax_1_c_15.pdf}
	\caption{Зависимость числа требований от $\rho$, $c = 15$}
\end{figure}